55身矮撚係唔係注定唔可以着oversize

近排睇啲人着oversize 覺得幾型 想試吓
但係我目測同實際身高都好撚矮

矮撚最好乜都唔好理

想投胎刷首抽

有米七就試下啦

可以試吓Q太郎look

Q太郎老豆look比較適合矮撚

事實係矮撚著乜size都係柒
所以樓主你無謂嘥時間諗著乜會型
求鳩其著就算鳩數喇

矮肥撚
S碼 = 飛釘突肚
M碼 = 過長似裙
L碼 = 不自量力

Copy and Paste

最緊要自己著得舒服

啱啱好米七

我驚咁樣着會溝晒啲女

瘦矮撚

話唔定我可以做型嘅矮撚呢

Thx Ching

矮撚著得再顯高出街 行過過高妹一樣係死

根本比例依樣野限死左穿搭自由